點解咁多分析指中國係最大贏家 最後上證深證港女日日都跌

到底係分析出錯 定係其實中國係蝕錢先係贏咁古惑

其實廣管有冇得禁止再將自己嘅意見加入客觀新聞
或者加番source 都好丫
而家報新聞咁兒嬉咁唔專業嘅

報喜不報憂乃覆殞之象

國家應該下令托市 以突顯中國是最大贏家